留意返2018年諾貝爾和平獎得獎者關注嘅議題係sex violence

#metoo 集會嘅一字一句，任何有關性暴力嘅資料一定要輯錄成英文，再增加國際社會關注

2018年呢屆諾貝爾和平獎得主有兩個，其中一個Nadia Murad 得獎之後就係做緊好多關注性暴力/罪行嘅倡議工作

絕不能讓我地呢班勇敢企出嚟，或者只能啞忍嘅香港女性不明不白。呢筆帳今年唔還，嚟緊十年廿年甚至一百年都應該追究到底

我自問不才，未必有能力幫手帶頭做一個archive, 但希望拋磚引玉可以凝聚到一班人去做呢樣嘢。呢個唔係玩玩下整幾幅文宣圖send 出去就算，係講緊一個archive, 有qualitative 嘅料，verbatim, 口述歷史咁

做完send 俾Nadia 又好Malala 又好，一定要俾國際社會嘅activists 知呢啲嘢係發生緊同發生咗

講真我都唔知可以點開始，但我諗有心嘅巴絲留個名，tg 又好，希望做得成呢樣嘢

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推10下，推唔起就byebye

推

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

好老實 2019 和平獎90% 係屬於香港water revolution 既參與者， 依個係最大既證據證明依場係無大台既運動， 亦都係最大既證明參與者係和平地爭取民主自由， 唔係打飛機， 但還一個公道畀抗爭者係必要既

9

8

7

6

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

907 機場
908 美國領事館

5

4

3

2

1

最後一推